求一張一秒拳王周仔謝票埸飛

留tg, 無限感激